大家用開咩聽歌app

如題，自從joox無咗免費vip就無再用

分享就有喎

睇廣告送2hrs 喎

Moov

冇咗免費咩？ 我仲用緊

撚樓主塊面

我個個。。

Spotify

支那嘢

apple music

Spotify雖然音質唔係特別好，但係勝在咩歌都有

kkbox

spotify

成班支那仔

好似話轉左手機就無得。。

成日彈app

其實邊個app 最齊？以華語歌計

而家俾緊錢用緊Joox

用埋曬啲垃圾支那app